偽選舉好可能不再宣佈白票/廢票人數

總投票人數-各候選人得票=白票/廢票
但如只宣佈所謂當選人的得票呢?

點都有一車車票車入黎做個好好睇睇嘅數嘅

我見到有班人話入場投票係公民責任真係呆左
呢段野係指正常民主選舉而唔係已經衰過中東的香港選舉

所謂政治覺醒唔知班人覺醒左什麼

我係支共都想啲人返入去選戰入面鬥黎鬥去嘅，白票又好廢票又好都唔會影響到權力楷層

都要公佈所有候選人得票 因為票數太低冇得攞返按金

無需要

你jr咪搵彭寶琴審

之前都無宣布過，剩係得侯選人得票

淨係宣佈各參選人得票百分比

PR

是但啦

首先，每個小時都會有投票率（投票人數）
就算投票後唔公布白票廢票數目
只要加埋所有參選人嘅得票數（除非係自動當選，連票都唔洗投）
大家就知道有效票係幾多，無效票又佔幾多

所以基本上唔會出現你講嘅唔再宣布白票廢票人數
除非，特衰政府連投票人數都唔公開啦

題外話
假設：如果要驚有人作弊
咁投白票就最危險
因為作弊嘅人可以派人做點票
見到空白票就偷雞印返個剔落去都得
廢票，即係張票係損毀或塗污咗嘅，就點都係廢票
利申：我個人之前講過，我覺得所謂「完善」「左」嘅選舉制度，實際上剝奪咗我嘅個人選擇權，所以我決定我個人係唔會再參與任何議會選舉嘅投票

你講的納粹政權都可以不宣佈

公民責任=道德挷架
叫人打針果班都話係叫人盡公民責任
已經唔需要理mRNA疫苗係咪２０２０年新技術有無長期副作用等等問題

講得出呢四隻字既都係左膠智障

之後會有人話：「香港人成功迫到政府乜都唔宣佈
政府開始驚，就知道做對了」

可能淨係整個 有效投票率之類既野,點完票先公佈

咁你醒覺左乜撚嘢呢

大家投票就可能出現投票數目大過登記選民呢個情況出現

認同呢個政權咪盡公民責任
唔認同嘅仲公乜民 邊個俾公民權你

就算公怖白票/廢票
係之後既事

前幾次都有熱狗叫人投白票

最後就算有晒官方數字之後既結果係比人ignore
基本係會無人理果d 廢票,
大眾媒體media 只會聚焦係[投票率+勝出者]
就算選舉上有問題有爭議而落選既人點輸亦唔會理, 更何況廢票

所以班熱狗只係分化選舉. 毫無作用曲線拉高投票率

白票係最壞選項

睇到果條習總嘅主人嘅老爺#294343 就明離光復仲有好遠

香港人連緘默權都一早無左, 香港班納粹法官講明針對政治犯係因為其不配合狗方

係講緊國安法前已經係

我記得唔係有講過話
如果有效票唔夠廢票多/唔夠XX%
選舉會無效既咩
利申乜都唔識

公民權利理應係人生而有之，而唔係政權給予
所以當政權侵犯我地既公民權利，例如港獨派參選就被DQ，例如辱華就當選都被DQ，例如人大直接立國安法，例如本身係屬於公民權利既集會遊行自由係香港變咗要向狗賊拎不反對通知書先做得仲要隨時被腰斬，例如言論自由當中包括談論港獨既自由，etc...就應該好似雅典公民咁用盡方法，用盡手頭有既工具去抗爭，呢啲先叫公民覺醒，而唔係去票站投張有效票，唔係去票站投販民就叫公民覺醒

你up埋呢啲野證明你係一個奴隸多過一個公民

如何對應?